Boris Johnson 話會係G7叫侵侵唔好升級貿易戰

睇黎英國想保護中國。

咁我支持立即大選啦

垃圾英國 助紂為虐 抵你日落

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

唔好發夢英國會幫香港

食屎啦莊漢生

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

不愧係日落帝國 奶到雪雪聲

係唔係廢到咁呀英國？ 有美國撐都咁驚？

唔好 唔好 唔好停下話？

唔知你地接唔接受到
Johnson佢 成鳩日係英國出席支那開飯局
佢好撚奶共

有個諗法：我地燒Boris Johnson肖像

妖收皮啦bj
next!

一早都話英國冇撚用

依家 邱吉爾 見到英國咁都係倌材彈番起身

BJ

定啲嚟
CNN+兩大9upper
睇佢地傾到咩先講啦

trump都話同president xi關係好，唔想加關稅㗎
之後咪又係加關稅

佢不知幾醒，知道中共無錢就叫佢過嚟搞一帶一路

佢好似唔明侵侵諗乜，侵侵就係要用貿易戰令中國堂堂正正進入國際自由市場，同其他國家公平競賽，唔係好似以往咁扮弱者撈油水

PM blow job

HSBC同國泰被人清算都唔出聲
垃圾日落帝國

英國憑咩?

bojo

無邱吉爾無香港黃金年代
而家真係垃圾日落帝國

英國韓國瑜

出面成班人仲以為bno有得平權

日落帝國

平權係國會搞
又係啲唔識民主國家嘅嘢嘅人

高舉Churchill 圖像同英國旗，火燒Boris 圖像

bj一向奶共

講真英國俾中共滲透晒

垃圾

呢啲英國佬真喺無撚用
錢就識得拎 聲就唔識出

食屎啦

英國垃撚圾

路透社都有報導

佢一上台。就奶哂共
大家仲旨意佢？

佢可能係英國最後一任首相
冇埋蘇格蘭 威爾斯 北愛

正垃圾
奶共好過跟美？

肥彭之前都估計

英國如果脫歐， 就好可能痴中共

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

可能佢又係講一套做一套呢

點解一個美國出世嘅人都可以做英國首相

Boris講到明，支持關稅既人要為全球經濟下滑負責

Trump都無講得咁明確

Boris既發言，係有埋片

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

如果有美國同中國幫

英國唔會分裂 （雖然可能會流血）

當選前，話支持香港示威

上任後， 從未為香港示威發言.....

呢句真。Johnson咁奶共，侵侵應該同佢割蓆！

英國食屎啦，奶共奶到上晒腦

搵美國幫都唔好搵英國
就算你畀BC我都係咁話

垃圾英國

搵歐盟好過啦。德國經歷過二戰獨裁嘅禍害，明白果種慘況

得罪人

日落帝國收晒皮

廢john所以9月1日更加要向英國抗議

#Chinazi

你不如話出面成班香港人仲以為有希望走出嚟遊行? 你乜都唔做等平權從天而降? 中國人思想就日日喺到等君主賜嘢比你，唔識自己爭取

張百倫 :

歐盟再籲香港包容對話緩和局勢 中方指歐方干涉內政

仲話乜柒bno平權
英國真係調返轉冇左中国唔得，奶到盡

利伸：有BNO但唔會期望

以Boris Johnson既德性， 係香港點攪遊行都唔撚會理

原來佢想做Chamberlain

保守黨快啲彈劾佢落台啦 乜野都做唔到, 脫歐又得把口無實質方案
再係咁英國遲早玩完

佢想咩都唔做， 硬脫歐

得罪邊個？？條友喺英國都犯眾憎，我地燒佢係connect 英國人

本身兩個侯選人都奶共 或者應該問
英國邊個有能力上台又唔奶

D 英國人 依家真係有無悔投左脫歐？

共濟會快d屌柒佢啦

以林奠同雜種嘅德性，喺香港點搞遊行都唔會理所以香港人係咪就可以返屋企? 同一道理。

再嘈收埋你英國關税

經濟重要得過人權自由？
成個國家繼續用屎為5g俾人揸春袋囉

英國近月攪歐洲議會選舉

留歐派總體得票都係佔多數 （雖然 脫歐黨係得票最多既單一政黨）

保守黨與工黨就輸到仆街

點解唔係叫做錯既中國改過，而係叫反擊既美國讓下佢，合理咩？

條友真係冇L用

所以脫左歐之後
US-UK trade deal好關鍵, 得Trump可以迫佢同支那割

仲奶共過Jeremy Hunt

Boris Johnson擺明想跪
唔好抱有期望

當然英國文宣要照做，用議會施壓

over my dead body

啱呀
收皮啦BJ仲話佢係你偶像

你見過英國人燒佢畫像未？
英國人燒佢相，叫抗爭
香港人燒英國首都肖像，叫侮辱英國

唔好周圍樹敵啦 本身佢哋就冇話一定要幫我哋同埋英國有其他議員肯幫手 我哋唔好一言不合就惡曬

係燒就印曬黑警啲樣嚟燒死黑警

中國官媒勁屌Jeremy Hunt

作者
7月20日 00:40 ·

〈European Parliament resolution on the situation in Hong Kong〉議案還有另一個玄機，看看這85位議員的名單，佔最多席數的是Renew Europe。

這個黨團，上個月20號才成立，由ADLE解散再組，口號是「文藝復興」，牽頭人係法國總統馬克龍。

你再睇睇RE的黨團組成，隸屬它的英國政團不是執政保守黨，不是工黨，而是第三大的自由民主黨。

而在上月的歐洲議會選舉，英國得票最多的是脫歐黨，其次是自由民主黨，工黨和保守黨分別第四和第五。

如無意外約翰遜會贏侯俊偉上場，脫歐談判就算不引發提早大選，約翰遜都只會做三年。現實的英國人，選脫歐黨不過是想他們在歐洲議會搞搞震，但講到英國首相，很大機會將押在自由民主黨身上。

香港朋友，認識誰是你的盟友。

作者

佢想阻止英國國會復會 令英國自動硬脱歐

有權用盡

新張百倫
支那納粹

佳偶天成

如果佢贏咗就屌返Boris Johnson

日落帝國垃圾

人地投資左幾廿年煲起中國，而家我地阻住佢地收成
佢地憎撚到香港人死啊
(不過香港係佢個計劃之內要用既地方 佢一樣唔可以比香港死)

開始懷念May姐

日落帝國 不知所謂

睇定先啦 一篇報道就搞事
如果睇trump個d你咪心臟病發

英國瑜

英國領事館職員係大陸比人拉兼被屈叫雞， Boris都無出聲

仲離譜過777 將送中條例直上大會二讀

上年Boris接受親中媒體視像訪問，話自己非常親中兼支持一帶一路....

佢表面想學Trump

但最後做唔到Trump， 而係做左梁振英

民主社會唔係1人話哂事
而且英國確實冇義務幫我地
反而要繼續向同情香港既政治人物輸出文宣
等佢地向佢施壓

英國點解無義務幫香港?

簽左”中英聯合聲明”，點會無義務幫香港? 無視合約精神?

咪撚煩啦， 遊行咪遊行

唔要

人道上有義務 唔代表協議內容有寫
想人幫靠硬既預左收皮

唔好推boris johnson變做敵人
要connect, 要英國諗起以前既榮耀、尊嚴
中國侮辱中英聯合聲明，擺明係踏英國，睇小英國

即係點？

啱啊，繼續行

燒咩撚， 你咁搞同逼全世界入局有咩分別， 英國同全世界所有人佢有責任幫你，咁做只係乞人憎，

講左幾多次 要搞5g
幫香港賤民？不了

日落國真係廢到不得了

We shall never surrender

商人

原來呢個post 係用黎引5毛

光復香港 時代革命

唔好入晒佢數
係成個英國政圈都親中啊
只係做得肉酸同表面功夫做得好既分別

廢國 屌你老母

同意
又比共產黨統治過
又試過納粹
重要德國係歐盟大佬
法國同英國都唔算太fd

侮辱咪侮辱囉

咁嘅垃圾國家

好唔到去邊

燒佢唔係迫佢地幫我地

係因為佢親共

唔係假膠就五毛

啱啱先話connect英國人
轉頭又侮辱人國家
你係想贏定為發洩呀

一定要connect
大家準備英國旗，練好God save the queen.

侵侵話，轉個頭國會話

英國法律專家Martin Dinham認為，就中方如果威脅撕毀聲明的情況，該文件有四點已確立的法律原則：

條約是具約束力的，「約是立來遵守的」(Treaties are made to be kept)，雙方必須誠實履行；
而《聯合聲明》是沒有終止規定的，沒辦法單方面終止；
若違約者出現重大違約 (material breach)，才可觸發另一方終止履行及懸置條約；
不合法推翻條約 (unlawful repudiation)，會導致對方不須再履行條文的責任，亦會讓受損一方有權要求賠償 (reparations)。

可以侮辱個別英國親共政客

但唔好侮辱國家

Fact checked

Boris真心奶共

死都要脱歐，CLS

英國喻

好似港共某d人

死都要煽動出解放軍攻港

真係垃圾到

英國係最撚垃圾
呢個世上，唔會有國家真係想幫香港人
我地要以自救為大前題

Boris 同Drump一樣癲 睇定d

英國政府好驚得罪中國，無得用華為，好多政客收左中國錢

講左十萬次英國奶共
總有班傻仔以為bno平到權

Trump成日加關稅

Boris講到明，支持關稅既人要為全球經濟下滑負責

一d都唔擔心
英國脫左歐就要聽美國話
冇得揀

外國仲有好多政客想幫香港

無外國支持， 香港一早玩完（老解一早攻城，好似武漢咁）

英國靠唔住 呢條友仲要奶到咁

因為政治係無分對錯, 得利益衝突。

bercow 講明會擋佢

最驚係肥彭預言應驗：英國脫歐後， 很可能會變成親中共

所以舉咩旗都得 咪舉港英/英國旗

華為

去佢twitter洗
中共落鳩你面
當無簽過中英聯合聲明

英國佬

英國果種縮骨，怕死，奶共，係善，無腰骨，一早俾歐盟睇穿啦。而中共就最睇唔起英國，當年中共同英國交還香港交過手，奇怪點解英國佬處處退讓，如果唔係有肥彭，英國根本唔想理

Boris已經向Trump發表對中美貿易戰既意見。Boris表示支持貿易和平

But in a sign that the new special relationship could face bumps in the road, Mr Johnson also expressed concern about the US trade war with China as he said he favoured 'trade peace' over hiking tariffs.

The PM said: 'Look, I just want to say I congratulate the President on everything that the American economy is achieving. It's fantastic to see that.

'But just to register the faint, sheep-like note of our view on the trade war, we're in favor of trade peace on the whole, and dialing it down if we can.'

顛我信,但係奶共咁顛,
脫歐奶共

睇個勢似 最多兩邊奶
奶左
奶右

所以侵侵咪要打到支那收皮
咁英國奶支那做乜鳩? 都無錢了

做兩邊隻狗
論影響力 英國脫歐後 相信會被歐盟打爆

新加坡政權嘗試奶左奶右

但成日屌香港示威者 ( Boris上任後， 都仲未為香港發聲）

咁唔加咪比中國做勝利者囉

佢奶中國多啲

如果左王Corbyn 做PM 情況會如何？

trump都唔係真係想打到支那收皮
佢要美國利益最大化 順便拖慢支那發展速度等佢做唔到世界最大經濟體

睇返人講歷史 如果唔係歷任港督有心管治香港
早期英國根本唔想理你 後期變金蛋先理下

若果美國放生，繼續落去，中國一定超越美國成最大經濟體。yes no question, 無得諗拖唔拖

其實原則上佢無講錯, 英國唔似美國, 係行parliament
國會係保守黨揸旗, 而保守黨依家係佢揸旗, 呢條撚屌唔放行, 平權係難過上青天

大陸來架？ 燒條友叫辱國
你以為個個國家都好似大陸咁玻璃

英國幾時先出返個邱吉爾

上上策

係囉，同意，成日叫唔好簽，我地bno簽10萬都做唔到，呢場運動既英國線不如完左佢啦好嘛，trump一個打曬中英兩國

唔好再ff，10萬都做唔到，英國不會來，同中共一齊起華為5G建交

似係真心想收
其實人民幣國際化緊架喇
唔係上年貿易戰開打 個進程會更快
其實都幾多國家都買部份人仔做外匯儲備
例如
前幾年卡塔爾都已設立人民幣結算中心
出名保守穩陣既德意志銀行(有錯請屌)都有入d人仔做外匯儲備

幫共產黨同Johnson 推

國泰城變左828

Tom Tugendhat：英國應該糾正1981年英國國籍法

香港人一直撐英國
你條友依家出賣香港人

Prime minster Blow Job

一陣侵侵簽名同支那做反fd

奶共不意外

左王Corbyn都係支持脫歐

佢堅決反對再攪投票決定是否脫歐

英國冇錢所以

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

日落真係不知所謂
拱手相讓香港 然後國力淪為連中國都不如

唔公平 何來和平

連燈

老實 要收支那皮 仲點會拉拉扯扯埋檯傾
講到尾美帝或者Trump 唔係真係想打爆支那
有錢齊齊搵
但同時有一絲愛國心唔想被超越

被賣豬仔 加上有班大中華撚
英國佬咪順水推舟

唔好停就真

會直接仆街

Corbyn 班友係堅馬克思主義者
上次大選嘅 manisfesto 完全無視啲錢點黍，總知狂出福利
平時做野又膠，工黨 manisfesto 明明寫留歐，但公投唔拉票，議會到又日日派膠。一開始話唔會要求大選，過一陣就話要大選。
最後搞到上次歐洲議會選舉，作為最大反對派嘅工黨可以同保守黨一樣輸到仆街。明明在野黨已經接近淨係屌就得，咁都可以碌撚

仲有喺香港問題上，唔好以為工黨左派會幫你，十個有九個 MP 唔理你。

反而 Lib Dem 就真心關心香港，連黨領袖都係幫香港。如果要投左派真係揀 Lib Dem 好過

但如果只論英國內政 Lib Dem佢情願同Cameron 搞coalition government 但又唔去同工黨一齊組成 caretaker government 去阻止 no deal brexit 咁其實留歐派係各懷鬼胎

工黨唔支持留歐

Corbyn堅決反對再攪投票決定是否脫歐

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

佢又一時一樣 反對黨一嘢屌爆保守黨一定會landslide 真係好Q廢

打蛇要打7吋 一定要重擊架啦
究竟有幾重? 如果傾唔埋 仲唔撚襯佢仲未發育完成 一野打沉佢?
輕則經濟收皮幾十年 好似日本咁
重則打到你政權倒台 真開放市場 好似俄佬咁

你都挑左支那機
你會比佢有機會起身咬返你一啖?
你當 美國係教會 開善堂阿?
你覺得美國係第一次打鳩人?
支那個大佬 俄佬都要被美國打到政權倒台
再敵視到依加阿

美國一定係打到支那 永不翻身架啦
根本中美成個政治結構都唔同 係對立架啦
要對決係遲早既事
美國 利益最大化 就係要將追到上黎既國家 一野送返佢落去

當然前題係要傾唔埋
屎大大一意孤行 支那強大夢
加上 侵侵連任

仲有 客觀現實只講中英兩國
支那一經濟衰退 邊有錢益到英國
咁英國做乜仲要痴埋去支那度呢?
歐盟都係唔掂啦 經濟衰退 英國先走人咋.

仲要首要一定係要真支爆 咁英國就一定歸邊

認清盟友

貿易戰梁耀忠，哈哈

英國領事館職員係大陸被屈叫雞， 都不出聲

品牌係掛個名同埋要有佢合同上既指定標準而已。
香港既M 記同星加玻既M記都可以好唔同，更加唔好講美國。美國好多都係自己掛個M 記名搞M記，質數好參差。
所以實際經營上佢地絕對有部份自主權。

唉......大英帝國 都要幫 支那 奶賓州…………………

真係一啲風範都冇 英國同隻雞有咩分別

係時候要幫英國人拖BOJO落馬

Bojo會唔會係短命首相

一定會

保守黨蘇格蘭分部已暗示如果無協議脫歐, 就會割席

如果割席, 保守黨將失去國會多數黨地位